# HomeWork
1. В Minikube в namespace kube-system, запущено много разных подов. Ваша задача разобраться, кто их создает, и кто следит, чтобы они были запущенными (восстанавливает после удаления).

2. Реализовать Canary развертывание приложения через Ingress. Трафик на canary deployment должен перенаправляться если в заголовке добавить "canary:always" в ином случае он должен идти на обычный deployment.
Опционально можете настроить перенаправлять какой-то процент трафика на canary deployment.
